搵老婆一定要搵呢D

拍左咁多次拖
我發現如果女仔有呢D共同之處都係好

1. 係外國讀書同生活過 至少五年
2. 屋企中上產
3. 同年或最多大你一至三年
4. 有自己事業
5. 有共同興趣

通常呢類女仔都會覺得食飯AA係好正常
因為佢地係外國生活係AA
唔會要個男仔出哂錢
覺得俾返自己個份係應份
話唔明點解返到黎香港D男仔要爭住俾
女仔又老馮唔會拎銀包

屋企中上產
中上產應該係流動資產起碼有一百萬美金
通常佢地都成日同開屋企食好野貴野
唔會要求你同佢食幾千蚊到一萬蚊既飯
因為平時已經食開
亦都無必要餐餐食
會覺得好浪費錢
而且特別日子會唔想出去食
覺得出去俾人劏不如自己煮

即使屋企有工人
佢地通常都識煮飯同會做家務
因為出去讀書就係會好獨立
咩都自己搞掂哂
識煮飯做家務對佢地黎講好容易

遇到呢D女仔千祈唔好輕易放手
唔港女無公主病係香港真係買少見少

有呢d條件洗撚搵你咩
早d沖涼訓覺啦懵鳩

唔係處講咩都冇用

依家女朋友就係

你屌過處就明架啦

如果我無同過呢D條件既女拍拖
又點會知佢地點諗呀